有滯留湖北香港孕婦得悉有包機回港感高興

政府決定以包機形式分批接回滯留湖北的香港人，有懷孕六個多月孕婦說一直未能回港做產檢，心理壓力很大，知道有機會回港很開心，亦有人擔心回港的檢疫安排。

【Now新聞台】政府決定以包機形式分批接回滯留湖北的香港人，有懷孕六個多月孕婦說一直未能回港做產檢，心理壓力很大，知道有機會回港很開心，亦有人擔心回港的檢疫安排。

目前有超過二千名香港人滯留在湖北省。

侯太懷孕六個月，又帶着十歲女兒，封城以來心理壓力很大。

侯太是工聯會收到的630個求助個案之一，而其他求助人擔心就算有包機，都不知怎樣去機場，以及在飛機上可能交叉感染，亦有人就擔心回港後的隔離安排。

工聯會將約見政制及內地事務局反映意見，盡快安排滯留湖北省的香港人回港。

屌你老母又多隻虫

侯太是工聯會收到的630個求助個案之一，而其他求助人擔心就算有包機，都不知怎樣去機場，以及在飛機上可能交叉感染，亦有人就擔心回港後的隔離安排。

你上到機先講啦

我賭一萬，條大陸婆生左個b都未上到機

廣東話都唔講 一定係新移民黎
死係支那啦屌
死蝗蟲

咪撚返囉支那閪
香港人仲擔心呀屌你老母

呢班人突然又會咁愛香港既

我覺得呢啲人反而係第一個上機...

仆街政府又幫暴動會助攻九月選舉

呢班垃圾稅都唔慌有交過，偏偏佔左社會最多資源

我覺得句野意思係想政府包埋車比佢地去機場

正常
老弱娘童優先

平時留香港都唔知有無一個月

支那西 留翻係大陸啦